坪石邨竟然有人嗌光復香港

岩岩嗌有好多人和應好感動
呢個廢老邨
多謝哂大家
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我都聽到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

彩虹邨都有

秀茂坪都有

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。